聖保祿Last Day 2.0 學生指老師籲勿盡信傳媒報道

跑馬地女校聖保祿中學早前在中六生最後上課日（Last day）時，報警驅趕在校門前拍照的畢業生，引起學生及舊生不滿。校方今日（8日）補鑊，讓應屆中六生下午3時至5時可回校在課室及地下樓層留影。不過現場所見，回校的學生不多，大多人只身穿便服，在校門外亦未見有學生拍照留念。有低年級學生透露，老師日前曾要求她們不要盡信傳媒報道，聲言報道或與事實有出入。

記者下午到聖保祿門外，發現回校學生不多，部份同學稱是回來參與學校活動，並非應屆畢業生。不願上鏡的初中生游同學表示，班主任對她們指不要盡信傳媒報道，稱「可能傳媒講（事情經過）同真實可能係有少少唔同嘅」，但她指老師沒有向她們講述事件詳情，估計是擔心學生會用「唔好嘅說話」在網上批評涉事老師。

被問對校方報警一事的看法，她直言相信老師有自己的原因，「可能學生對老師態度偏激咗啲」，但對於校方今日特意安排讓中六生回校拍照，游同學則認為今日已不是畢業生最後一天上課，意義已經不同。